有唐c詠做我女朋友 我願意短命10年

咁7除八扣未洞房你已經死左

咁你咪要即死

係

俾你講咗先

廢清

清sick gal

又結衣又c詠 咁花心抵你比女飛牙

我都願意
條女樣超靚
腳超正
又白滑

我至少70歲命

死變態
我鍾意佢嗲果陣

可惜..

李一同屌打

仲可以學崔建邦👊👊👊

是但一個我都得

有幾變態

我好愛護女性 唔似件人渣打女人

話吾定詩詩鍾意比人打

第一次認同樓豬

打和啦 唐c詠..

大家ff下算啦

打唔落手

agger路

人渣路

我可以忍痛咁樣做

你都冇十年命

你真係冇下限

仲要無波

但你做佢老公佢會寧願即刻死

點解咁多人J唐詩詠
單眼皮得黎無神
堂眉柒
假哨牙
把聲

十日都唔抵 不了

比拳王同on9城玩到殘晒啦

各取所需

叻啦叻啦

我願意出雙倍用樓主的二十年命去換

臭g

咁咪要即刻死

原來個個都想講

你依家六十歲

比d口德

人渣

死前要屌左佢先

馬上風

I do